有APPLE WATCH 都可以快速收料 戴耳筒托七呀！

walkie talkie各位覺得應否對付埋？